[IKEA點讀]日本仔唔識點讀ASUS

COSTCO、IKEA這兩大商場的名字唸法經常成為台灣鄉民的惡搞梗，不過昨天讓日本網友碰上同樣煩惱的卻是台灣電腦廠商ASUS（華碩）！許多網友都以為唸成ASUS或ASUS，事實上ASUS官方早就在2012年確定標準唸法是ASUS，以後大家不要再念錯啦！原來日本也會玩這個梗啊……

ASUS衝上日本推特熱門話題榜

除左ASUS唔識讀之外仲有NVIDIA、imgur同OIOI

玩埋投票

連官方自己都玩埋一份

source:

好撚過癮

OIOI應該城市人都會識讀 ?